[美食]有無新加坡地膽可以幫下我

請問有無人知道邊到有得食香辣蝦糯米卷rempah udang

有人請過我食一次我覺得好撚好味
到底邊到有,牛車水更佳
另外仲想問埋牛車水有無水粿

唐人街附近有
你去問問

我想問下你指牛車水?
定牛車水入面其中一條街
見識小唔知道有條唐人街